====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' imagine les îlots comme des sculptures en volume offrant différents parcours possibles pour le piéton .
Entity Name (Type) :: J (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
J (LOC)
Total entitiy counts: 1

